有無國際線既手宣手足可入一入黎？

話說今日侵侵話香港示威正在減退，
貿易戰回復正常談話。

唔好屌我用熱血時報做reference

接下落黎應該點？

10.13 10.14 不見不散

唔止謝sir，連er er er sir都……